GME會唔會係將業務拓展到香港?

由細打機打到大
但次次買GAME都好猶豫去邊買
呢間話黃店,但態度閪
藍店服務好,但多數奶共
而且仲有9成機率係一手價錢二手貨
或者係炒價
希望有正常店鋪買到GAME

steam

飛去美國買game支持gme

PS5

係 netflix 版既 steam
每日 5 點彈 notification 叫你dl game
放工返去有得玩

人地去埋大陸登台開show喇wor

求求GAME STOP黎香港開分店

有冇考慮乖乖哋郵寄隻game算？

每出一隻新game都親自飛一次